D歷史書得文字，冇地圖好ON9

指課外書，D行軍路線又唔畫埋出黎，鬼識咩

近代書多數後面有附？
古書當然無

巴打睇緊邊本

都係鳩睇過日晨

西方嗰啲係近代學者推演返出嚟 ？

係地名成日出現，但唔知喺邊。勢力嘅版圖更加嚴重，14世紀嘅法蘭西同17世紀嘅法蘭西疆域差好多，冇地圖純文字嘅話就要哂好多唇舌去解釋。

古藉忠於原著嘛

買本《中國歷代戰爭史》剩係睇地圖集都抵

仲可以分冊買 想要果個朝代先落手